有冇人聽過fox river單野

原來都十幾年

係咪個紋身佬

唔太清楚 果陣我得幾歲
聽人講佢同哥哥一齊坐監
利申:00後

傳聞... 有日個副看更長突然消失唔見左...

聽講成個Fox river prison係個紋身佬設計嘅

咁點解佢會入左去坐

殺左人好似係

點解走到出去

好似話廁所到走去

哦 搵個索女海報遮住個lone果單野呀嘛

聽講係有預謀入去坐

papi

我果晚幫緊室友含撚
點知監獄突然響警報 嚇到仆街
原來係紋身佬同班人走甩咗

聽講看更仲勁過fbi

Marie

我舊sp都走甩左
聽聞佢係出面比人斬甩左隻手

唔好提啦 果單野死剩5件 而家全部洗白哂
痴撚線

呢個post嘅意義係邊？

個紋身佬唔係衰打劫銀行咩 個大隻佬先係比人砌生豬肉殺左人

聽講監獄個女醫師好靚女

屌你老味 當年聽完成件事之後成個星期訓唔著

班仆街用馬桶水洗衫

前兩日先睇番新聞 好懷念